點解啲女人咁撚怕自己一個人食嘢？

之前聽朋友呻，佢話佢條女嗌肚餓，但唔想落去買嘢食，又唔鍾意自己一個人食，然後又要佢男朋友坐突登一個鐘車出去陪佢食；佢男朋友話唔想突然出，佢就發脾氣，然後話個男友唔愛佢

真係唔撚明啲女人諗乜

條女有問題姐
成日自己食架啦

絲打會唔會有種感覺認為，男朋友咁樣拒絕會覺得佢唔關心你?

唔會
我等得佢出黎我都餓死啦
快手落街買野食/煮個公仔麵仲好

會。如果佢話出來，會好冧但會叫佢唔使出

利申：自己食嘢無問題，如果叫佢陪食一定係自己去佢樓下

女人好古惑，唔使出即係要出，會唔會係咁

Yes = Yes
No = Yes

女人 重要好驚自己一個去洗手間

經常自己一個食

你地識個啲女人港女啫

我從來未見過有靚女自己一個食m記

我成日自己一支公周圍去 就算拍拖都會咁 比家母知左就會盤問點解我得自己一個 點解朋友唔陪我 點解男朋友唔陪我 講到我勁可憐咁款 真正港女
佢覺得啲人唔鍾意自己先會自己一個出街 仲會問我係咪一個朋友都冇 甚至覺得男朋友要日日見先叫愛 覺得我自己一個做任何野都會好寂寞好孤獨好淒涼 大媽級港女 我都想知佢地係咩思維

叫條仔陪佢食，咁咪可以順理成章叫條仔卑錢囉，又省錢又唔洗自己落街買

我成日自己食

咁多絲打衝入嚟話自己唔介意一個人食
但我想講我識嘅女性朋友十個有九個都驚自己食飯唔關港唔港女事
問過其中一個點解佢話因為驚人覺得自己毒撚冇friend，仲話平時見到人自己食都會咁諗佢

啲女人自己唔獨立就覺得一個人一定係寂寞孤獨淒涼

給親戚看見我一個人食吉野家

通常秘密都係喺廁所散播出去 加上去廁所嗰陣有間隔 洗手盆又一堆人 老作完都唔知邊個係源頭

痴撚線有冇咁多人留意佢呀約人一齊食唔麻煩咩 又冇得一路食一路煲劇

咁講真，男嘅都想有人一齊食飯吹吓水，只係已經慣咗自己一個，邊睇連登邊食。
利申：外國讀書，三餐九成自己食

想有人一齊食正常，但唔會話驚自己一個人食囉

咁long d點算
都係睇人啫

通常都外買拎走
好少夠膽單拖堂食

不過之前見過有女一個食午市放題